［多謝配合］澳紐強国學生打港人，虫罙虫川冰曲打鳩港隊，再次證明港中是兩族人。

自己友不打自己友

推

應該文宣方向為港中兩族

唔打人唔屙屎既唔配做支那狗
依家支那幾勁，去到美帝前面都照打